[雷超平天下]十二月十三日跑馬地八場夜賽討論區

lm

高潮過後好失落

輸50k

點解要買皇天win

輸到仆街

屌 冇牲暉冇oscar
輸如意 我旺

旌喗真係幾失望

有幾多人用當家嚟過關搞到條飛收咗皮

尾場好正路 第一次中四連環

馬克年頭仲係二三班叻極都係三三四四
而家已經拎G1

今日好不開心
跑輸了 牙拉直路頭跟我說 一如以往就可以了
我們都盡力了 跑後牙拉跟我說 當囝 下次我地要跑1600 了

留名

接受唔到馬克羅斯贏香港盃

四季旺氣管多血

至於香港盃的『馬克羅斯』好忠心，不過上場馬會盃我發現牠末段在莫雷拉發揮下有外閃毛病，我有信心今仗由我操刀唔會外閃。」
此時莫雷拉在後台聽到潘頓發表的「偉論」，立即在後台大聲笑說「潘頓，唔好講大話(don,t lie)！」潘頓即氣定神閒回應：「我冇講大話，『馬克羅斯』上場在你胯下真是外閃，今次由我騎，我就唔擔心咯。」

賽後，莫雷拉表示，賽前打算讓「四季旺」居大約中間位置競跑，然而，坐騎儘管受催策，但未能展現足夠前速，因而居於較賽前部署為後的位置。賽後，獸醫應練馬師沈集成的要求替「四季旺」進行內窺鏡檢查。獸醫報告，是項檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「四季旺」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

屌 我個心好撚痛
求下你放過佢啦 莫雷拉

我俊

同樣於賽後，潘頓報告，「美麗大師」的動作感覺欠順。獸醫於賽後立即檢查「美麗大師」，並無發現任何明顯異常之處，但由於該駒煩躁不安，因而未能替牠進行內窺鏡檢查。「美麗大師」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

唉

要退休了

左邊係咩馬

獎B

又傷

今日輸錢，但見到柒俊拎G1好撚高興

有份係直路大叫梁家俊。

我都有叫

直路頭見佢走甩咗，就諗有機贏，好正

我獎得6成狀態都跑到咁
不利後上形勢殺上第三

反獎嘅人仲有乜好講
一哩 本港只有大豬係對手

另外我屌你老母大摩
乜撚野彩星放頭
居中馬俾你玩過留到最後
今次放頭做電兔
同樣跑巴黎大賽嘅攻心如焚去到咩級數
真係淨係買pp ppg係度尻練玩9馬迷

本身諗住入場就係睇高地之舞
去到呢場 要左華將 拖 快車 +轟炸大戰 連羸
跑完自己都唔信

另一愛駒西車反而有驚喜
呢隻馬1400特強 1600反而弱
一班超班 gp唔夠級數
今日可能太多主要對手 要大後上
食到形勢入位

四季旺氣管有血
1400G1唔知出唔出到

馬會報告雷西賽後話四季旺應該要再長D 係真唔真呀

四季旺比拉直路咁舞法，內傷有乜奇

杜友係咪又神經刀

「四季旺」騎師莫雷拉：無可抱怨，坐騎跑得好。或許牠需要跑更長一點的途程。

我都睇到
西拉今日係咪輸到傻左

大家睇番佢今場同上次贏馬，莫雷拉早段點安排隻馬，已經好大分別。

神燈抽出去嗰陣大師同獎B已經醒水跟埋
西拉仲咁老定

輸撚左就瀨我旺要長啲

我屌你仆街死啦莫雷拉

屌 真係好撚燥 今日最唔開心就係呢件事

佳龍 巴基 我旺

沈集成呀 記得聽冠軍騎師講呀
我旺 女皇盃 遮打盃 正！

出征天皇賞春再跑埋National Hunt啦

阿蔡最醒 及時將紅衣轉去我炒到

都唔算 無轉到就偏偏贏
仲好分

點解唔係沈集成?
放血成呢個名唔係浪得虛名

首階段在從化馬匹訓練中心設廄的練馬師名單

香港賽馬會今天 (11月1日星期三) 公佈，共有九位練馬師將於2018年第三季啟用的從化馬匹訓練中心設廄從練。

首階段在從化及香港兩地從練的練馬師包括：

告東尼
方嘉柏
約翰摩亞
蘇保羅
沈集成
蔡約翰
蘇偉賢
徐雨石
葉楚航

從化馬匹訓練中心的運作規模將會逐漸增長，在隨後階段，將有更多練馬師穿梭香港及從化兩地練馬。

香港賽馬會賽馬業務及營運執行總監祁立賢說：「從化馬匹訓練中心是馬會歷來其中一項最重要的發展項目，現在我們很高興能與大家分享首批將在香港及從化兩地設廄從練的練馬師名單。從化馬匹訓練中心的項目，由規劃到設計的多個階段，馬會一直有諮詢香港練馬師的意見，以確保中心能配合他們訓練香港賽駒時的需要。就訓練純種賽駒而言，這確是一項世界級設施。」

祁立賢續道：「最終大部分香港的練馬師都會在沙田及從化兩地設有馬廄。分階段投入運作的模式，容許我們開展沙田馬房的大型翻新工程，事實上，沙田馬房的運作，長期以來處於飽和狀態。」

他表示︰「香港、從化兩地設廄之練馬師旗下馬匹的馬主，相信都希望能對從化馬匹訓練中心有多一點了解，而我們在未來數個星期，將會特別為馬主舉辦一連串的資訊講座。」

在香港、從化兩地設廄的練馬師，於從化馬匹訓練中心啟用後，其馬房的養馬數目上限可由60匹增至70匹。練馬師將因應旗下每匹馬的個別情況，決定馬匹在香港或從化接受訓練，訓練地點也可按需要而作出改動；將來每個星期會安排兩次馬匹運送，穿梭香港及從化兩地。

轉自馬場boss

香港一哩錦標騎師評語
「美麗傳承」騎師梁家俊：能策騎此駒出爭大賽，對我而言，是難得的機會，我十分珍惜。我們自早段起便領前主宰步速，牠亦一直保持走勢。由於我知道牠有足夠的韌力，所以在四百五十米處便稍為提早開始催策坐騎。牠保持佳勢至終點。

「西方快車」騎師祈普敦：馬兒表現勇猛。牠今日出閘尤其快，這就是我能佔取好位的關鍵。牠力拼至終點，然而頭馬狀態大勇，我的坐騎雖敗猶榮。恭喜梁家俊。

「喜蓮獎星」騎師貝湯美：雖然牠今日出閘已較平時快，但我仍希望能佔取比實際所居稍前一點位置。然而，馬兒沒有足夠前速以佔取理想位置。頭馬於轉彎時稍為放慢步速，這對我的坐騎並無幫助，其後頭馬再發力拋離我們。

「四季旺」騎師莫雷拉：無可抱怨，坐騎跑得好。或許牠需要跑更長一點的途程。

「轟炸大戰」騎師莫雅：牠的表現不錯。今天賽事不利後上馬匹，加上領放馬步速緩慢，我認為坐騎已交出水準。

「馬上發財」騎師李寶利：我十分滿意坐騎今仗的表現。牠每次上陣均竭盡所能，交出百分百水準，但「美麗傳承」今天的表現實在太出色了。雖然賽事步速不快，但坐騎沿途走位暢順，一切按照部署進行。

「美麗大師」騎師潘頓：坐騎表現令人失望。牠在直路上步幅收窄，或許有些不對勁。

「川河寶駒」騎師羅理雅：坐騎在末段衝刺甚佳。

「壯思飛」騎師巫斯義：與上仗相比，牠今天表現大有進步。我很滿意其演出。坐騎從略後位置沿外疊上前，但走勢良好。我認為牠前途樂觀。

「電擊長矛」騎師莫艾誠：牠今仗的檔位理想，只是牠仍未習慣跑轉彎途程，在直路上我們逐漸被拋離。我為梁家俊感到高興。

「神燈光照」騎師布文：由於馬兒不擅長留前鬥後，我們賽前的部署是於早段上前。鑒於賽事步速緩慢，我原本希望可以佔取領放馬後面不遠的位置。但我覺得牠可能已過了黃金期。

「詠彩繽紛」騎師柏寶：今仗跑來並不順利。我們被迫走第三疊，當我想催策牠上前時牠的勁力不足，亦未能佔取我想要的位置。牠今天狀態未足。

「言出必行」騎師布達德：牠在陣上總會全力以赴，但今仗轉入直路時牠已無餘力，牠今天顯然不在狀態。

「果占卷」騎師許覺能：我的檔位太差，而跑了四百米後賽事步速減慢，我們在第四疊競跑。今仗我們的際遇欠佳

可以講番次 我俊今鋪真係威水

香港短途錦標騎師評語
「紅衣醒神」騎師羅理雅：我們受到的壓力比我原先以為的要少。我並不太擔心他們會追上我。我的坐騎在這場平磅賽中質素冠絕全場。我在香港已等了頗長時間才贏得這樣的大賽，這場勝仗對我來說意義重大。

「翩翩」騎師杜利萊：我既感到可惜，但亦覺得高興。我於賽前信心十足，事緣牠於上仗未能全力施為。今日牠與一匹實力非凡的佳駟較勁，並交出亮麗表現。牠已竭盡所能，只是頭馬能一直保持優勢。我的坐騎前途光明，希望牠明年可以出征杜拜。

「有得威」騎師巫斯義：牠跑得十分好，我很滿意。牠是一匹好馬，上陣時總是全力以赴。牠的狀態愈來愈好，體能節節上升。牠以勁勢過終點，只是敗於兩匹超級好馬蹄下。

「幸運如意」騎師布文：我的坐騎沿途走勢暢順，但我們須等待較預期稍一點的長時間才有空位上前。但無論如何，我們也無法跑得更為接近。馬兒今仗已盡力拼搏，發揮甚佳。

「華恩庭」騎師柏寶：我今仗走位暢順。我跟隨亞軍馬匹上前，一度以為有望取勝，可惜坐騎未能追上。

「唐吉快跑」騎師岩田康誠：我們今仗漏閘。

「澳斯卡」騎師莫雷拉：牠沿途走位暢順。牠的實力不足以在今仗構成威脅，但表現略為令人失望。

「正確人選」騎師貝卓成：我們抽得外檔時大勢已去。這裏的賽駒早段甚快，假如在杜拜，我出閘後可移入後列伺機而動，不用像今仗般被迫走第六疊。牠的衝刺仍算不俗。

「幸福指數」騎師蔡明紹：馬主和練馬師均希望我嘗試領放，所以我於早段須使用較我原意更大的力度去催策牠。畢竟牠年齡漸長，當被其他馬匹超越時，牠便洩氣了。

「新力風」騎師貝湯美：牠年紀漸長。今時今日，牠要充滿新鮮感才能交出好表現，畢竟在體力方面今非昔比。

「狂暴不羈」騎師蘇兆輝：坐騎今日跑來略欠火氣，或許是長途跋涉來港參賽帶來的影響。

「每月一回」騎師潘頓：「幸福指數」早段締造相當快的步速，令我們處於相當不利的形勢。

「福兆」騎師柏士祺：我沒有甚麼解釋。雖然我們漏閘，但我頗快便能夠讓坐騎佔取頭馬之後的位置。不過轉入直路後，牠未能加速。坐騎今天不在狀態，其實力應該不止於此。

今日係咪蕭家第一個G1，計埋本地同國際？

鷹雄贏過澳洲G1

鷹雄澳洲嗰陣係大摩做馬主

咁計今次就係第一個燒家贏返黎既G1

用左咁多錢,算係咁啦。
當年佢地對澳斯卡好大寄望。

年頭仲係二三班柒碌叻極都係三三四四
年尾已經攞左個G1

蕭百君都贏過自家飛嘅

係啊，自家飛贏過。

自家飛贏經典一哩係HKG1?

可能唔係國際 Group 1

其實幾場都幾利前面 後追冇啖好食 腎仔臨場講今日不利放我覺得有小小誤導馬迷

hkg1黎 你禁入自家飛到睇有寫

澳斯卡最慘
1200唔夠爆
1600唔夠氣

唔記得邊年開始先至係 國際 Group 1, 應該都係呢兩, 三年既事.

佢無誤導, 呢個祗係佢既個人感覺

個個人睇馬都唔同, 如果唔係就唔會隻隻馬都有人貼.

曾也是大賽騎師的告東尼說：「我吩咐潘頓保持冷靜，依足我的策騎指示。他果然依足我的方法策騎，將坐騎放出後，順勢而馳。，我告訴他勿過早發力，等對手上前挑戰時才推騎，而當對手企圖追上時，此駒已發力拋離對手了。」這位退役名騎師果然料事如神。

乞衣仔係咪暗示西拉上兩場冇聽佢指示

同一場馬, 個個睇馬既人都有自己既睇法, 方蛇, 子健, kit, 王若舜, 駱詠豪, 山高, 董標, 張基, 第一, 老五, 職業, 專業.....................我地.............etc

仲有計哥

識得搵彩星放頭燒高地之舞
唔識出多隻燒馬克羅斯

唔入選

其實我覺得步速先係最影響有無得追,利唔利放
睇個日賽事形勢唔係話頭幾場有馬放返黎或者有無後上贏就話個日有咩偏差
要夾埋步速一齊睇
所以我成日好奇怪電視D評馬人,成日用頭一兩場有無馬放到黎決定個日有無得追
(唔係講賢仔)

今日都執到

要夾埋睇但係有個別日子直頭係利放到快慢步速都係頭3位返黎

柒東都兩w估唔到，全部都係告仔啲馬
真徒弟

老沈都無咩馬比東東騎啦，今日2W仲要唔係前置馬
東東開始有大師傅風範喇

同意
好似上星期日泥地
頭幾場放頭都散哂 但前置走23位頂到返黎
跟住就啲旁述講利前置但唔利放頭......
去到都靈明珠個場 冇馬走 佢單騎慢放 又咪返到黎

唔知點解幾鐘意翩翩
琴日如果佢走位冇咁蝕
係咪分分鐘贏埋

hkg1重有隻智多飛嘅

當初得番4同12 紅衣抽4 pin pin 拎12
如果掉轉

紅衣琴日出閘好爽，應該都守都好位，腎仔臨場猛讚換左人騎冇哂慢閘問題

西拉今季都唔知比人摑左幾多巴

G1賽 琴日贏幾多個

潘狗尋日馬克羅斯摑得最大力
吳長進潘狗騎得好順又冇豎尾又冇片出片入
加埋乞衣仔尋日話要潘狗保持冷靜跟足指示
我覺得係西拉自己柒碌

西拉會唔會騎埋今年條氣唔順而走

智多飛唔係跑第三咩？

佢出閘都仲係5050咁，一係一放到底，一係係後面一放到底，先唔多贏放頭馬姐，你睇第一場做乜鳩 有買佢嗰幾隻馬都係咁話

屌 劍聶風都比閪拉搶埋

得到我拉賞析 擺前走啦喂

重比人check一check添
又笑腎仔

香港 台灣 北美
馬 經要 聞突 發更多娛 樂兩 岸國 際財 經果 籽體 育

【阿Kit安胎冇入場】一鋪袋130萬嫌少？梁家俊：唔夠做按揭

即時賽馬 2017-12-10 21:13:16 HKT

美麗傳承

梁家俊

美麗傳承

美麗傳承

美麗傳承

美麗傳承與香港一哩錦標季軍喜蓮獎星(左)
【新增內容】

沙田馬場這天（10日）香港國際賽日，29歲本港騎師梁家俊，於第七場1600米香港一哩錦標，策騎由練馬師大摩訓練的「美麗傳承」一放到底，成為首位稱霸香港一哩錦標的華人騎師，亦是他從騎首勝一級賽，意義重大。

梁家俊說：「我感到難以置信，我真是好多謝大摩和『美麗傳承』馬主家族給予我機會，可以讓我有機會參與這場大賽，以及贏得國際一級賽榮耀。我要多謝老婆和我家人，由於太太（阿Kit李潔瑩）首胎預產期是下月1日，目前只剩下三周，所以我請她留在家中為我打氣，因此她沒有入馬場。」

「『美麗傳承』是均速馬，早點發力佔有先機，只要牠放得舒服，就可發揮出強勁實力，越順越唔會停步。我要多謝大摩，他一直都很支持我，他很支持本地騎師，他和『美麗』系馬主郭生（莎莎老闆郭少明）都對我好好。」

「今次我贏出國際賽，雖然收入增加（今場可分到約131萬獎金，未計郭少明或另有打賞），但都唔足夠做mortgage（樓宇按揭），所以我要繼續努力，賺多些錢，讓太太和將出世的兒子有更好生活環境，我會努力奮鬥。太太三周後將產子，隨住日子逼近，我的心情越來越緊張，充滿期待，只要母子平安，我就心滿意足。」

梁家俊早已置業，最初買入沙田帝堡城細單位，前年更已經換樓購置馬鞍山樓盤「迎海」一個實用面積800多呎單位。

大摩說：「『美麗傳承』排9檔，在起步不久上前領放，梁家俊依足策騎指示，正如我賽前所說，只要可以控制步速，就有爭勝能力。『美麗傳承』今季三勝分級賽，表現進步之多，令我很驚訝。」

相關新聞

【香港瓶】天下第一高手搞掂！七項G1盟主光榮退役
即時賽馬 21小時前

【準短途馬王】蔡約翰包Ｑ！全港最高分馬贏國際賽
即時賽馬 16小時前

【港隊贏三項國際賽】首位華人騎師 奪香港一哩錦標
即時賽馬 16小時前

【老婆生B前夕】美麗傳承一放到底！梁家俊首勝一級賽
即時賽馬 16小時前

【雷神棄騎後悔嗎？】潘頓國際賽大滿貫！馬克羅斯贏香港盃
即時賽馬 16小時前

【馬場有男神】彭于晏喜逢高貴熟女！
即時賽馬 17小時前

【死亡筆記】20吋腰人間胸器 沙田馬場晒超強顏值
即時賽馬 15小時前

【投注額破紀錄】馬會CEO話有件事令佢好感動

慣勝共贏用炒飯

火車維修完畢！光環稍遜同袍 潘明輝誓唔再「出軌」？

957
建立時間 (HKT): 1211 14:12
潘明輝今早連操六匹，包括這匹港林福星
適中字型
較大字型
潘明輝今早連操六匹，包括這匹港林福星

巫顯東剛戰起孖
巫顯東剛戰起孖
自見習生巫顯東贏吓一場，贏吓又一場，似乎另一見習生火車潘潘明輝喺不斷被罰停賽下，自己上季贏返嚟嘅光環漸漸褪色，接近個半月冇贏馬。甚至有馬迷指出呢位見習生實力進步幅度，冇同期嘅巫顯東咁明顯，亦有馬主睇好小巫將來有力超越同期嘅火車潘。

不過呢架火車喺今期谷戰（13日）終於停賽復出，而今次支持度只係僅次滿Booking嘅莫雷拉同一級賽冠軍騎師梁家俊，全晚一共要騎七場，只喺第五場稍作休息。
今朝早（11日），就見佢好勤力不斷過檔操馬，其中包括角逐第4場「港林福星」及第7場「開心健康」，就睇吓火車潘有冇能力還以顏色，搶返最強見習生地位回來。

香港盃有下集？頭二名都話遠征 隨時境外再鍊過

8,120
建立時間 (HKT): 1211 11:05

告東尼（左二）與馬克羅斯馬主蕭劍新（右三）

馬克羅斯

明月千里
新鮮出爐香港盃（田草2000米）冠軍「馬克羅斯」在英國出生，來港前曾於當地及法國參賽，如今初跑一級賽即贏，可謂一登龍門、聲價十倍。

這匹四歲新貴現於告東尼馬房受訓，往後雖有不少香港草地2000米賽事可跑，包括明年4月29日總獎金2,400萬元的女皇盃，但告東尼認為此駒適合出征海外。

告東尼說：「我對『馬克羅斯』的成就亳不感到意外，此駒一直進步，我自然安排牠進軍此種級數的賽事（香港盃），而我肯定此駒仍有進步空間。沙田2000米最合牠發揮，只要跑出水準就難尋對手。」

「我很樂於派『馬克羅斯』出征海外，牠的場地性能廣泛，可以應付軟地，可以跑快地，也可跑泥地。我認為此駒可到任何地方作賽。牠的潛質優厚，健康良好，我仍未計劃下一步跑甚麼賽事，惟我認為牠可於其他任何地方贏馬。」
至於在應屆香港盃被「馬克羅斯」成功復仇的前馬王「明月千里」，除將被部署出師明年三冠大賽首兩關董事盃及香港金盃（各1,000萬元總獎金）外，亦有機會被安排遠征杜拜，以追逐更高榮譽及獎金。

其實老沈同東東係咪有心病
尾場育成寶貝都唔搵番佢騎，搵潘頓騎係咩諗法

同埋東東騎番佢師父馬果一日，成日嘅表現都唔好，無騎就有好表現

潮撐火車潘騎豬王

咸成又潘狗又巴度
真係無乜馬落柒東手
不過柒東岩岩幫告仔搏贏兩隻
呢期唔憂冇馬騎既

反而喜琦係咪收山架啦
琴日國際賽都唔入場撐師傅？

東仔場英勇大師勁到
華美又騎得好

翩翩 127
紅衣 130
澳斯卡 128

神仙ppg近年好癲
睇佢地52分殺上黎真係好爽

其實澳斯卡有過嚴重腳患 相信騎練都花左好多心機時間先養得返 唔好成日笑佢啦😂😂

家俊星期三手馬都唔差
係睇霍利時會唔會柒

美麗系如果跑海外打吡
會揀潘頓定梁家俊

咁都唔洗估 柒開

馬克同傳承一齊加到126

大師退役 希望牙俊有得繼續騎

[url]透過 HKG 分享一則貼文: 靚紫荊。穩
谷草馬王出左靚紫荊

垃圾就唔好提

笑死兩面都屌佢

你話靚紫荊定係谷草馬王先

谷草馬王

兩邊不是人

對撼標題馬平天下

日本嗰邊話西拉唔抽出去係因為武豊封佢

好忙 尋日大賽而家先有時間睇有無羊
以為中孖T興奮左一秒 原來派咁少 羊左唔夠輸

金湶德

2178 都唔夠輸 ?

話說昨日見到岳伯仁

九十九十皮已收 退役

顧家輝搏完一輪休後再出
allin

買重左四季旺

佢係咪比馬主私有化左

係馬主二代
肥鬼一家已成過去式

東東贏2場後上，反而前置得第2
仲記得佢初初講鍾意騎黎上馬，而家做到喇

下，唔係早嗰排先贏咗課閘咩

以下馬匹已告退役:-

馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
------------------------------------ ------- ---------- -----------
九十九十 NINETY NINETY (B045) 告達理 11/12/2017
摩高一丈 WHITE MAGIC (V111) 約翰摩亞 11/12/2017
勁有來頭 YOU KNOW WHO (V386) 李易達 11/12/2017

摩高都退

摩高一仗回水呀

馬匹退役

以下馬匹已告退役:-

馬名Horse Name烙號馬房退役日期----------------------------------------------------------------明月青天RODRICO(A091)約翰摩亞01/12/2017

明月青天咁快退

慘了 入錯左馬房

話時話 大告係咪再有1季唔夠數就要交番個牌出黎

係

提早退休。
話時話大摩點解唔駛退休

頭場歐洲之星大家點睇？

因為大魔頭係獎金榜頭三名，只要70歲前都一直係咁，就70歲先強制退休

話時話,70歲就退休會唔會太早 而家好多人70歲身體仲好好
不過大摩早走早著把啦

佢走，會唔會都係父傳子俾個牌個仔?

告大力都好大機會唔夠數
邊d華人副練比較大機會有牌?

何良？

達哥

根本就係馬會做俾四大等佢地唔洗咁早退休

無仇報

何澤堯， 史卓豐 罰停賽

今朝火車試閘墜馬
唔知洗唔洗換人

佢好似太急

佢最近操好多馬 大家唔好笑

邊匹

今朝佢騎揮闖落樓

仲諗住要佢騎王

win

莫雷拉
潘頓
羅理雅
田泰安
史卓豐
梁家俊

place

莫雷拉
潘頓
羅理雅
潘明輝
田泰安
李寶利

頭先係奧海疑似見到張美德

無事跑得

太好了

有冇人統計過雷拉今季輸左幾多隻有馬王飛嘅馬
早幾個星期日輸3隻
上星期日又輸1隻當家

頭場又係時候買我了

航天勇將 個身爆到

當家輸在太有自信
出閘判斷錯誤就毀左場6捷
不過同時証明川河尊駒有幾勁

尊駒上千六就唔夠跑了
當家都要增程了

要合埋眼迷輝了
真強陣

不了 今場係屬於晉仔

火車上了

馬王輝

頭場快趣的初上1650就20倍，記得佢用留後跑法追上黎越追越勁，上場跟快步速都唔散，今場有得搏下

根本有實力就唔應該留咁後
隻隻巴基之星咁痴線咩
你話馬唔鐘意跟前都話
就算跟前發揮冇咁好都夠贏啦
當家擺明g1級數
連五十五十個馬主都怕撚左佢

係 果日番倉自閉左全日 聽到西車同志趣相投有禮物
我乜都冇

你都好啦 我傷左出都冇得出

信心保証終於有報名星期日沙田
初出插二班1400 睇下係咪真係咁勁

仲有隻明月昇輝

有時會諗 其實肥葉練馬廢到咁都仲有咁多人擺馬係佢度 隻隻馬都可以比佢練到4,5班馬 擺係其他倉真係有排贏

比你揀會擺係叻廐五班大摩定愛是永恆

沈拿fifa贏莫雷拉

精算八方走黎谷搵食

買了 九倍

頭場各位點睇？

原來青梅竹馬報左星期日泥地

潘明輝聽日騎王有機?

完晒大賽 低班賽事 又係我拉蝦蝦霸霸既時候

去邊到騎？

練嗰個廢

頭場十三少有無機入p

會w

個個騎師都有機會

唔好氹我
潘狗又點睇 想學下野

上次巴度騎得衰姐
其實而家咁真係好抵買

今次個騎師唔見得好

佢肯去馬咪會贏囉 始終唔係大賽無影捉

Thx bro

好難捉摸啊.jpg

二場美好家園放得到嗎
求指教

出咗埠，steven你地今晚會唔會開live

買航天勇將算啦

今日個post靜到

上星期既馬同騎師
再睇睇今日 冇咩心去做功課

火車手馬唔係好壓一下，有幾匹都幾難跑。
而且佢上一場頭馬係10月25日開心健康，呢個幾月手風唔係好順。

所以見佢大熱即刻飛

飛又唔會既 有幾隻好狀態馬 睇下佢臨場發揮再決定拖唔拖

頭場雷神唔知買唔買好

工作不如意 好想一野買哂佢發洩

順其自然退出。

ching 因住好喎

講返馬啦唉
快趣的披唔過份嗎

成世仔都未跑過中距離一野就上1650
你小心連P 都冇

冇咁好精神睇曬,星運判官

五班殺手你都唔買 唔通等國際一級賽先買咩

咁二場美好家園係咪都無乜機 我見佢輕磅加放頭搏佢走甩 咁諗有無錯

知舍!!
今晚!! 係yes嘅

晉仔都頂死你啦

係，好似垃圾左好多

頭場飛一般？

熱門值得熱,但唔穩

莫蕾拉騎士王100%?

Gun

過場都係求贏既
如果排內檔會安心少少

咁我應該拖腳算 ?

巴打點睇？

美好我搏佢108磅放到 因為其他對手大部分都係120磅或以上 呢場又唔似多馬放
加州反而我驚嘉晉省唔起

新手想學睇有質素未贏過既馬

同我諗法一樣 特別係嘉晉
Btw終於有人同我立場一樣，公私事最近好煩，唉

嘉晉呢隻熱門一輸，肯定又會有人提番佢冇得騎馬克羅斯既事

馬克羅新巴打 想邊個騎你

馬克羅斯

晉仔實死鏟爛鏟都逼起前段 要計埋

所以我可唔可以理解做 家園輕磅相對上比起佢有優勢 求指教
利申新手

前次我多得佢唔少 快閘埋唔到欄仲要drop後放唔到
今次130磅考考佢手力夠唔夠

如果董事盃大師馬克大雄一齊出
潘狗會揀邊隻?

當然係馬克羅斯啦 大師都應該開始跌

贏左都係加1磅，應該騎師發揮上唔會有太大分別
淨低就係睇際遇
而家可以肯定既係航天勇將一定會搶頭三名攞遮擋
吳嘉晉出閘好大機會drop 後一兩格
美好家園肯定會做返火車頭，鵰神都好有可能
同上次贏個場有d 分別，個場相對上既對手係極端放頭或留住爆一段既馬
你話穩一定唔夠航天勇將穩
甚至乎精算八方都比佢值搏
睇圭行圈先再決定

鵬神真心幾好 唔係達少我會做蛋

晉仔一定死頂住番黎 位置會有 佢已經無乜馬騎
航天馬性好怪 佢會發脾氣鳩跑 要睇臨場
美好唔睇好 東東都試過輕磅係田草放

達少九成九出黎試練 未必盡力 練好就比人贏
依家好多時係咁

喜盈盈 12 128 何澤堯 方嘉柏 18 5.7
仲有18

大馬初出跑谷外檔13少
有第4都肯定超班馬

非常正確

紅太陽1榜有冇可能變倒身?

我拉今晚會戰勝歸來

記得方今季連捷有事必獲利和剛剛川河尊駒，贏完之後有位置都有一兩匹，大熱死火有公証福將

頭場買我 上船

買你20蚊

頭場觀望

隻馬癲癲地
不過到底練馬師死都唔放手係咁出黎輸為乜
真係諗唔明

入手左快趣的

初跑分分鐘又係試 血統又係短程 諗唔明

頭場買50蚊 A1 當睇下馬算

李寶利騎王 有冇同路人

買左我拉

迷輝

頭兩場場我拉孖寶100%

12倍火車
今晚睇你

已訓身 唔理了

頭場歐洲之星，飛一般

我鍾意飛一般,但怕外人冇交收

同路

飛壹般 騏名燈 滿載而來

9>3+4+10

識買

頭場 歐洲 大砲 飛一般

騏名燈真係得

有

放得出應該穩P

七歲馬

我覺得1650未必到

頭場大炮會穩陣啲

開台喇~~開台喇~~
跑谷草又要睇知舍~~~

賽日Live!!!!

今日長追蔡約翰

一拳打爆馬會

大炮

大炮啲時間咁差既

加密啦衰鬼
驚比cd rom report

4-6-9 3000$ 梭哈

In euro star
We 7s

今場你要乜野

買左a1 only
心水係我拉加大炮

/ R 1 歐洲之星 / 78 / 5 3 0 0 2 / 鄭恩地 / 3
/ R 1 歐洲之星 / 58 / 3 3 1 2 2 / 四連環 / 12
/ R 1 電訊大炮 / 72 / 4 2 3 2 0 / 四季旺 / 8

3，6
騏名燈跑返贏馬路程用返贏馬騎師
金碧減分減到過曬火 明明四班都贏到

4 1,6,10

潘狗擺頭走

羅富全 舊馬

GOAL!

全哥五班真係好撚勁

鞭都唔洗打

贏咁多馬位

隻飛一般轉灣玩鳩me?

3檔跑3疊

4-6-7

杜友

變番做道友了

杜狗

又中冷唔中熱

屌 垃圾萊 搞輸我

跑第4，PQ都輸埋

4 6 輕鬆收錢
莫雷拉 嬴得極輕鬆

火車潘有態

雷神goal

個p 轉灣我以為隻馬有事 比都唔比下

騏名燈3檔都要杜利萊灣

咁多人影相.....

好過中熱唔中冷

屌9號差少少

潘狗

沈拿永不錄用

翩翩搏唔贏要去啤酒園飲酒解苦

臨尾填左條67連贏50蚊
佢跑23名....

跑咩

都唔少少
胛軟了

4-6-7-10

都係唔中
買左qqp

Goal

屌佢老母 今晚杯葛佢

道友真係笑話黎

跟都跟唔到 唔係少少喇巴打

我太貪心

下次努力

嘩 係咪眼花 好耐冇見

吳長進?

以為自己買左R洲之星
點知原來禁左隔離杜狗果隻

無拖雷狗

你老母杜生 過第一個灣本來4-5位 跟住一路留留留你老母 佢一路搶口你一路留 入直路灣變左7-8位 跟住n疊入直路 真係多撚謝

又中騏名燈 正
開心死

依排多左時間玩番 中膽唔中腳

屌你個西次次係晒腳

真係開心死
神級騎法

全哥都敢飛

好慘

晉仔加油

豬死
r2有冇心水

5班全都敢飛

呢場睇下老楊過騎神鵰

起步搶口到傻

西拉熱到咁應該W唔到 跑2 3

認真一問 隻紅太陽 同我的禮物 係咁輸 點解個馬主仲養佢地

5班大佬係肥鬼

我的禮物本利還左次喇

退左咪即刻total loss

正 熱食a1

大家一齊刁佢

見到佢搶口跟住仲一路扯住佢 留到佢跑都冇心機跑啦屌

R2: 1 3

上次有份收禮物

我的禮物送左禮仲想點

呢場兩隻勇將啦

牙晉呢隻一定要贏啊

今日跟拉賺大錢

/ R 2 航天勇將 / 84 / 6 2 0 0 3 / 情迷熱杏霜 / 1
/ R 2 航天勇將 / 76 / 4 4 1 0 2 / 金雪炫男朋友 / 6
/ R 2 航天勇將 / 60 / 2 6 0 0 3 / 真係簡單 / 11
/ R 2 航天勇將 / 46 / 2 3 1 0 1 / 真名 / 17

內欄守好位 置中幾好
呢場簡精算八方-老友 航天 鵰神

有隻行圈幾靚

2，9，11
2號狀況ok
9號仲有得贏
11號108磅 肯放隨時放甩

頭先場馬 飛一般 楊明綸一直都係放頭處理 奸仔都講過隻馬唔鍾意群馬跑 要自己望空放出黎 沈拿一開始就係度留留留 前速完全唔用 佢要放點會咁易比莫雷拉放甩

可能沈拿以為咁樣就用左呢

美好家園

9>2 3有冇機

9拖2 4 11

世事都被你看透

34單Q

1 12

[url]天皇行者啦不如[/url]

美好家園上車馬,買左未

OK

十三少

中PQ

巴度

吳長進比人封死 笑死

搵唔到位

Run what

跑乜

2-X-X-3

吳長進

明恰黑仔。

中q

真係屌佢塞死左

潘明暉係咪on9
放頭馬唔放

有無9？。。。。

1檔都放成咁 無馬騎真係唔怪得人

收到風 呀霍買左2號

7-9冇肉食 垃圾

潘明輝真係垃圾到

收錢中埋q

1檔都唔識放

2-7-9-3

睇完賢仔唔記得寫低隻八太子
買左2,9 唔記得買埋佢

巴打齊收錢了
比個陣18倍 開跑得番9倍比人打劫

千幾蚊q又冇份

買左2，9，11

2檔佢已經放甩左我拉 點知隻雕神 最後雕神包尾

沈拿食屎啦 四疊轉彎

唉，想死

諗緊要2，3，11定2，3，7

要左2，3，11

做愛情侶配啦呢場

我買左 9搭 2 7

又中哂腳

抵小潘狗俾陳曉東過左頭

Same

我條239

美好家園個位真係柒到

波羅油 青梅呢d縮程跑唔睇住啦下嘩

不了

10檔真心難跑

二檔放頭馬比十二檔塞死係佢問題，無得賴人。明顯佢走位不積極。

青梅有前速理論上縮程都唔會柒得去邊

喜盈盈上場贏得咁靚都有呢個倍率

真係好傷心 佢唔好騎了

2 9條q。。。

哥哥仔 盈喜悅 博冷位置q算

細潘狗頭先個策騎指示究竟係點

想要創意寶..有無人打巴我

互打啦
我覺得佢呢組可以

寶+寶

五班全今場應該斷啦

梁家俊

好富有轉左容閪

想要

/ R 3 青梅竹馬 / 48 / 3 2 0 1 3 / J-Will55 / 16

哥哥仔落班都咁冷既

金碧輝煌隻馬唔算易發揮 我好懷疑火車騎唔騎得掂

喜盈盈咁冷

同晒，一齊贏

雷超

呢場1，3，9
金碧好開但驚火車
創意寶如果有步速有得追下 同埋佢其實季初四班都近過

屌 peter要左雷超
仲要全日重心

1-11-12

火車潘，不了

賭馬99%輸

追左哥哥仔好多場啦

慢閘

乜野路路發
第1，3，4

得第四，失望

我隻10呢

1-11-9-3

雷拉又拉馬 屌你老母

火車係咪返來了?

再增程唔該
1650差唔多

買左QPQ雷超 + 路路發 DLLM梁家俊

喜盈盈

喜盈盈慢到咁

冇信全哥

咁都追到唔少其實呢隻本身都超班啦

望到火車騎寧願唔買，怕撚左佢

全哥都唔拖?

創意有p

火車潘騎豬王

佢跟飛跑姐

買巴度又買唔到
場場輸
jump

潘頓真係狗黎

衝得唔夠上場1000勁 縮番落去係咪好d

覺得隻馬唔太得

蔣喜琦係咪收左山架啦

佢唔慢穩p的

今次係唔出閘咁濟

d飛話你知一定大漏閘

我用咗佢拖9，11

下埸8-12號輕成十幾磅

我養佢

潘頓直路一路扮分疆 分下分下開始拉

唔係飛咁出可能有win

佢直路想點

睇血統覺得似一哩馬
不過直路都唔係即刻望到空

可能上次單野仲有影響

扮哂野遮

廿幾倍唔怕買喎講真

真係垃圾黎

雖然係抵買 但贏完有25倍 真係路人皆知 睇下1號

呢場allin 1號

見到個騎師........

雞翼點睇

哥哥仔係咪要等退役

盃賽信韋達

今晚未有巨額過關

呢隻野唔冷唔入p

谷1800 好睇唔好賭

呢場難玩

agger

又3檔又道友又方仔

想買 但見到騎個個就。。

火車點睇

勁有波幅 忽然咁熱, 去梗

3倍。。。

隻手 呢場直接飛咗佢

君子承諾睇血統1800仲岩跑
點都抵過重要證人個仔勁有波叔啦

3個傍住隻馬

Chun

邊個重要證人 ?

同你路既都係好野

波叔仲有無力啊

希望你輸

Star Witness
呢隻以前跑個陣1000-1200馬黎

要隻冷野試下

君子拖1，10
君子搏佢血統岩跑
1，10一隻上次衰冇位，一隻上次唔知跑緊乜野

最近4次倍率, 41最近一次, 純睇倍率

41
12
43
37

今次無啦啦 6 倍, 仲好有實力添

1 > 7 8

/ R 4 飛馬再威 / 48 / 3 2 0 2 4 / 小巨人 / 15

2》6 8 10

唔知拖咩好

奇妙星光

8 係大船

37
43
12
41
先啱, SORRY

飛馬再威

希望中啦今次

6 2 9

癲

屌你隻電訊朝陽累哂成棚馬

隻12號咩事

6-2-9-10

唉以為勁有波幅大逃得手

牙俊CRASHED

莫雷拉

勁有波幅輸左win都服
教材式跑法

正想問

李寶利一流發揮

隻12係咪有問題

痴撚線，急劇墮退，榮冠大道喺外面食屎食著豆

肥鬼又打劫

肥航又開動

韋達都係

拎去劏啦屌

平時韋達輸撚左啦

唔sick玩谷啊

唉雷神

唔買自己

肥鬼

10疊都有p

我屌你老尾

買遲左一場

電訊朝陽 隻馬應該係有事啦

頭先李寶利，今場雷神

屌爆你

推一推
睇到悶入場同班主持吹水啦

倚, 唔係喎, 原來場場都輸十幾廿個馬位

可能真係咁渣

佢作用係用黎阻後面d馬

人叫朝陽佢叫朝陽

好成功

今場曾幾何時定五星特工好

曾幾何時其實冇想像中咁差
睇馬似開始返返黎了

d 操練有樣睇嫁

/ R 5 軒轅齊飛 / 66 / 3 3 3 1 1 / 啤酒園 / 9

勇創潮流

呢場4wp
3,4qqp了

3 11

5> 6,10,12

潘頓個樣無厘精神

妙感點睇

跑完大賽要休息

Ching又迷肥 好專一

個個買2號 屌你老母

11上場蝕太多 一檔要到位了

唔係真心想要都唔會迷

。

莫蕾拉全家爆炸

影輸

杜利萊彎

杜利萊又黎

攝佢內欄啊

屌莫雷拉

隻軒轅齊飛慳到咁都無

嘩屌你老母一唔追玩得喜入黎 仲要殺我條q

大熱都馬河

肥鬼上場食飽

俾j2講完全日重心。。。

杜狗真係好難捉摸

2-8-11-7

咁樣比杜狗劏左條q

點解唔可以2 11

我都係咁話

2 11大船中PQ

方仔杜友我屌你地

熱倒冷爆又要等 屌

追左玩得喜幾次，呢場唔追就蝕位爆上黎第二。

屌佢老母

加州再豫火車會唔會騎唔郁

😞不要再說了
我兩次都有

7號可愛寶點睇

觀自在

柏寶

牙東星期日表現令到我對觀自在充滿信心

鎏金驃點睇

3T 冇人中

見到柏寶即刻飛咗

我都係 見到杜友唔敢買

明明9千幾蚊過2關

我都睇中

第一關咋個九千幾

金獅個功夫有d 似情趣

垃圾騎師 不了

迷炒

沈拿真係垃圾黎

金獅上次個場唔計啦
淨係上二班4455到都想要佢

屌

又同路呀

跑馬地 星期三
賽馬過關 3x6
第6場 獨贏及位置
1 金獅叻將
第7場 獨贏及位置
4 爪皇烈焰
第8場 獨贏及位置
2 金滿載

注項總額 $ 100.00 (靈活玩)

最後100 推晒落去 柒俊要生性

最衰佢冇欄要打折
縮得太後好大機會追唔切

3x6

爪皇烈焰rip

跑得好都係要內檔，我諗諗要下場嗰隻算

試過c欄10檔入q既

煲b

鋒芒畢露要生性呀

咁冷

winson

威信 靚

你最後要咩

WINSON Q綠格

1wp
1,4qqp

5>2,4,11

2+5,8,10

我有冇睇錯
金獅出閘係咪走錯方向

金獅太遲發力

使唔使咁快走出黎啊平天下

同想像中一樣

連贏 6 場 10 開心遊戲 + 12 威信

威信真係fit, 寶利直路唔夠博命

無睇錯

12-9-10-1

祈普敦做乜鳩

食撚屎啦莫雷拉

隻金獅係咁外閃，on 9馬

唉 無要威信

轉彎包緊尾仲禁住

大注左開心遊戲place
中10 12 pq, 唔中q 可惜

1-9 PQ 買左10k

火車柒佢又跟住柒

開心遊戲

問完人拖乜唔信

我無買獨贏

比大仆街整爆左條12 10 q

點解唔補條winson

祈普敦接實

12 10苦主

今日捉兩隻冷馬無買WP
一隻再石磨藍 一隻開心遊戲

中唔到win, 買winson仲好

QP $168

個個位今日都冇乜邊隻得
下場可以大注d

真係好柒 今日 落注落得衰

推個人出黎影相

我發覺搵冷馬重注wp先長賭長有
仲要唔可以場場賭

我加多隻 創意寶

乜咁多人買10 12
收收埋埋

都唔係埸埸有冷馬睇中

2 4 兩隻

痴線嫁呢到

收工

事後？

我quote番自己都算事後？

所以要好忍手唔場場賭，最多買10蚊 q pq

屌係wor
Sorry

買左威信，同金獅qp

要轉下落注方式

呢句真

唔緊要 齊齊贏錢

加洲再豫加洲勇將都收皮
劍聶風係咪可以飛得

跟唔切 仲有冇心水

隻威利大大去返呢個分食得未

潘頓零分

真係冇講錯
霍利時又柒
咁就兩個第4

雷超同金獅重p都第4

跟左12 wp 10p

咁岩睇中俊仔

希望谷草王巴度成功封王

跟

都已經第6場 柒俊潘狗咁既表現都仲有人買佢

原來爪皇2檔
俾埋最後機會霍利時了

呢場好難賭 博半冷爆出黎
如果買qqp 我會揀 8 3

呢場我2，3，4
潘頓0分還0分 但佢同bobo夾
翡翠一定都okay係冇啲運
爪皇去返贏馬分又有靚檔

巴度力頂

個兩隻邊個騎 將我拉同佢地比?

想知

/ R 7 劍聶風 / 78 / 5 3 0 0 2 / 賣大包 / 3
/ R 7 劍聶風 / 64 / 4 2 1 1 3 / 龍虎切 / 10

今場雷閪收硬皮

其實想問大家 過關個d 等到即埸會唔會再買

屌你，講呢d

慣勝共贏有無同路?

爪皇如果呢場都第4
我真心勸霍利時不如散倉算了

我買咗WP 比我中返場好嘛

雷西今場真係穩勝?

$220@11 李寶利騎王 加油

嘩

買雷閪寧願唔賭

爪王 威利大大 精算

唔係 今場亂過西 你想博熱門 下場隻1抵過呢隻

跑第5-12 咪唔使散倉 ?

莫蕾拉騎士王支持

翡翠福星 寶利寶利

臨場飛數似樣

10好瘦

呢隻大熱真係狗都唔屌 估佢指定位置第3

加埋東東

好過第4先
今日兩隻機會馬都第4

隻3號無態

唔使散倉, 好彩

幫全哥含撚無得輸

莫雷拉真係正仆街黎

買左10-1連贏 我係狗

巨額得手

何妖啲馬真係好撚難買

我條2-4qp

輕鬆

出閘都知佢輸梗

今場無買柒俊先跑個p出黎

係wo

今日潘頓真係比狗屌撚死 都無人可憐

dr win win

6倍p

買左。。。

今日包頭日

10-1-4-2

真係嘔血

要左3,4 無要1,4 好傷

潘狗呢手馬0分我屌你老母咩

尾埸唔賭了 睇馬

買左位置q 要左3無要1

騎師王提早派彩

巨額過左幾錢?

輸左成晚
R7中返場 , 派彩check返原來前後買左兩次

換人即贏,紹蔡真係....

福穎啦

信唔信好

食屎啦雷狗

癈柴紹菜搏失馬係日常 冇搏失出奇啲

同路 最近佢啲操練都唔差

3 10邊隻做膽好?

金滿載 多紅利

仲輸緊，呢場無乜心水了

輸左2舊幾

直屌8，10 qpq

fing黎fing去喎

真係收工？

買左就唔諗太多了
見佢啲閘都唔差

上

Wp?

13少

WP之外
買埋8>1,9

大家可以買我

達哥都唔識?

韋達都唔識

放頭個3隻

Allin埋育成寶貝

真呀 無心水

達子13年都唔識唔好賭馬老老豆豆

8-9-10 蒜久素

10 11 12 鐵3角

/ R 8 加州福星 / 84 / 5 4 0 0 2 / 羅承傑 / 2
/ R 8 加州福星 / 78 / 5 3 0 0 3 / 華可可 / 3
/ R 8 加州福星 / 76 / 4 4 1 0 2 / 煲仔飯 / 6
/ R 8 深愛 / 52 / 2 4 1 0 3 / 尹普美😍 / 14
/ R 8 話得事 / 34 / 1 3 1 1 5 / 柏寶幸運如意 / 18

我都睇岩

小注睇下馬
拉馬狗，poli

開條大熱q比我

收到堅料，好力煌今晚殺晒.. 成副身家8000蚊重捶，大家快手

GUN ALLIN

試船

1ok?

3-9

過左兩個月我覺得可以俾俾機會佢

提款機 p 無走雞

落重飛

11

綠格左

11發生咩事

尾場唔買潘頓

而家12倍

啡埋

247

連登真係好多有錢人

太早著燈喎

追左兩埸poli啦
我同你d路真係

7

好力煌，等收錢，有好好好重注，買咗等翻身

希望收條尾注

8 11

祝你好運 睇埋埸準備訓了

Goal!!!!!!!!!!

奠雷拉做乜鳩

分唔到邊隻贏

福穎都係操好賽劣

幸運好似到先

無重注先黎中q 人生

話左你

唉 敦仔了幾下算鳩數 我服左

9, 10 影相爭第一

係咁嫁啦 星期日再黎
不過我唔知星期日有冇野做 賭唔到馬

唉 3同10
點解我要左3

6 第3
3 第4

雷狗留咁後拖咁出

要左3-9

蔡頭 唔長進 兩個真係

11 做乜鳩

要左3-10

好力煌

same

9定10？

影完未

好緊張

呢排除左大賽都唔賭日馬
發覺賭馬都用好多時間

輸到七彩

似9

單t拖到6就fatfat了

係 我都係即日做功課
今日嬴唔少啦巴打

你地隱性反潘狗

10

今日豬好多

9 影贏

9號影嬴..潘頓尾場先黎料

我隻10號

細容唔易食

明明贏緊 手痕跟左11號

2021 13-12-2017
22:52 跑馬地
星期三 位置 8 場 9 育成寶貝 $1700

$1,700.00
2024 13-12-2017
22:52 跑馬地
星期三 獨贏 8 場 9 育成寶貝 $400

$400.00

結果 9-10-6-3

鑽石巨匠呢d西馬
12檔先跑入黎

想殺人

連登真係好多有錢人
場場幾千幾千車落去

仲以為十號過到

6號係咩玩法

少少啦

係 今次見到12檔先唔買

真係唔好係到亂放心水 咁多人跟會累死人

豬左3k

唔係派錢咪撚事後飛啦

淨係我錯失兩隻冷馬wp 果到都唔少啦

輸左成晚，中返10蚊

今日撐寶利俾人劏兩次q 尾場買wp就影輸

狗會又做馬
明明10到先

多紅利要減分減到幾時

了兩下算鳩掃

睇撚到我燥

未放工頭4場無買，剩係睇中開心遊戲

寶利真係好俾心機

隻1咩事 放得咁順q都冇

今次揹重6磅喎

下次再睇馬一齊 訓了

馬主無入場

[信心保證君達星]十二月十七日沙田十場日賽討論區

[img][url]
[/url][/img]

今晚加州系全線收皮

gd night

中哂伏

唔係第一次，不過點loop片都有偏差，吹唔脹

巴打，下次唔好收錯料啦，會累死好多巴打 見你剛剛自己貼張飛都沒買到佢，頭先張10飛

今日輸2400 冇咗一日人工

呢張10飛，但你自己又話重注11號好力煌，都唔見有買